[我愛南野] 利物浦 對 愛華頓 V

Slow

有無睇錯 早安休埋襪先拎起個波?

慢

我愛Jones

本身67勁活躍，包皮sub完影都冇

包皮有冇掂過波

slow

LM

啦叔要休息啊大佬

笑4 man of the match變boy of the match

高普係咁偷笑
心諗咁都偷到雞

南野賣得未

南野坐軒隊隔離

其實佢走位都有人跟貼，而且個位得佢一個，前面就係死位
新黎未夾過，唔比其實我覺得合理
其實邊有老岐咁嚴重

冇位換

南野好慘

Williams 成場屌打巴塞買番黎ge lucas digne

67 76 70都唔錯

好似對阿果場咁

有大佬照住

包皮 提早入左去沖涼？

Daily reminder that Everton have a netspend 130m£ higher than us since 15/16.

67都令佢黃左

早安著到咁黎香港會唔會比狗打?

47號有價好放 仲慢過卡拉雲

果然係買黎取代啦

愛華頓真係好廢 條中場完全運轉唔到

我地咁既陣容都贏到

咪就係 咁沙拿場場都歧視唔少人啦

咁我當然希望無啦
如果有, 班英撚後生仔真係心態唔要得

d人冇野揾野鬧就係咁 都唔係第一日

爭位坐

我自己覺得冇
但少傳比佢都係事實

學左點gel頭先

踢緊

力子
中c
新沙比
3大種族歧視毒瘤

包皮廢到

70 一般啦 無咩特別

呢D位我地打FIFA就知靚禁個制就得
人地新人黎到 未夠信心比佢係咁上下

mino係後備席個樣灰撚到

金章加持

跟大佬搵食

係慢過梅迪薩卡

老歧係好嚴重架

唔係話著一場？

屌 指撚住笑
笑死

沙拿係獨者

啲𡃁仔驚死南野搶晒自己啲出場時間

去更衣室含神軒碌鳩先

67x76 真係唔錯

76係太多控住波拖後唔太好可以改善

包皮原來出左

又有邊個估到呢個陣會贏到波
人地仲要Full team

未夾過係咁

平日練波應該好HEA
個陣牌面幾勁其實

沙拿一個人歧視晒所有非埃及人

包皮出咗20分鐘做過啲咩

3隊贏對家一隊

phililps後生得黎可以咁鈍都有

You 新沙比冇歧佢囉

This city has two great teams – Liverpool and Liverpool reserves.

夠膽指神軒走位再講啦

Nat Philps真係廢到

80分先出

一哥飛機左好多球下

廢中驚重賽

包皮有無掂過波

點解釋一換走左就玩one two，拓柒係度就鳩斬玩鳩前面

到底係1哥太廢定係啲幻幻真係咁勁

Digne都算英超top幾閘，加埋李察利臣
我地一個16歲+個18歲竟然handle到佢2個

Vdb咪又係咁

10分鐘咋喎咪吹大

67上半場幾生
下半場沉左d

劣左下包皮

今場早安

鬼佬歧視唔會做到出哂面

肥安心諗 屌⋯⋯我錯船

直頭唔傳
無夾開都知要試下，都係果套form
有波望中間，咁基本
空晒唔傳，寧願比邊

邊有新唔新黎，職業球員啊
空晒唔比，寧願死去

比D咁既對手我利is 冇肉

你都識講 fifa啦 落到場邊有咁易睇到傳到 呢班仲要係新仔 咁夠料一早上左一隊

包皮同一隊啲人咁frd但咩都學唔到

踢中堅慢到咁

包皮被人歧視

主場威力

Full team
笑話

廢過atv
Atv炒呢隊4:0

打錯

屌你老母呢隊野上年炒獌狗四球

熱誠飛鏟

南野慘撚到 比二隊細蚊仔洽 波皮都無得掂

mom係早安啦掛

去返頭先講緊個話題
其實對青年軍黎講我又唔覺得會歧視ge，不過有私心就似ge
不過無可否認就係買左個未真係證明到自己ge人返黎直接上左一隊，即係佢地又會小個機會上一隊
咁我覺得真係唔洗介意
因為叫高普買南野果班睇得起佢果班全部係一隊

你鐘意點講就點講啦
你總會有位入到話老歧
踢多幾場真係唔傳比佢再講都未遲

新仔意識咁上下啦
南野第一場俾班咁既隊友佢都預左

u23都夠贏 on9

包皮好似準備借走

肥安睇到懷疑人生

岩岩邊撚個飛剷pickford

FT 1-0

亞洲人係原罪

雷鬼頭都真係幾好

張仔

愛狗

贏

雷鬼頭進攻垃圾 但防守位置感幾好

今季買左幾場盤 應該要贏既佢就輸曬

所以岩岩見利有3賠幾win 都照買

Atv炒個場用幻幻龍wor
今場早安救左好多

南野歐聯射爆自己龍都叫冇信心

咩都話歧視
你地真係

全隊唔差 除咗P47

反觀Gomez真心勁 大把前途

睇住傷

係
但有時真係谷得太前

勝愛派對

愛狗廢撚到 成場冇個攻勢 唔知踢乜撚

拓柒響度時打正前 而家正前果個又有冇打 one two 而家愛記仲要冇力迫

47成場有無頂贏過一球

FT1-0

包皮其實都係冇波到腳

前面得origi同jones自己玩

咁樣都贏

Philips 有冇爭頂贏過

其實想問好耐 一隊球員話叫廢中買南野 邊到有source 定鳩嗡

唔怪之得成日贏唔到76 原來要出B隊先得

屌你死愛狗垃撚圾到
出個philips咁撚柒廢都一球入唔到
洗咁多錢都係吹撚大左

出新仔都win
等佢冇得牙擦

full team on9仔

再post多次

歧視係講笑，但班英撚圍爐係事實
一嚟新仔搏表現，二嚟成班夾開少俾波南野都理解嘅

咁都-6贏到

atv冇高普啊

totally no mood to 捱夜睇波

9up la

包 好開心咩事

一哥喎
自己控球就下下交失,
搶又搶唔到
會唔會太廢

咁都嬴到, 今年D 神秘力量勁到

肥安用拿玻利贏我地 我地用u23贏返

有可能係落order要就住傳既
始終呢個位個對抗性好高
初黎報到未必敢take risk
落到場唔識執生囉

上半場神救左幾球

可能人地係帶刀侍衛呢

Jones唔比南野嘅情況最嚴重

新摩獸
幾快下

比清

本身兩閘都係好前 應該都係跟住踢

上半場係

李察利臣係好波但成日hold波少一腳波好易被包夾

安76初嚟報到咁樣俾廢中落面聯賽要打mma了

愛華頓點搞，青年軍都踢唔贏。

要不是早安

係到生活就會明

如果新黎個個唔係亞洲人我諗冇人話歧視
根本香港人對於自己亞洲人身份對住鬼佬好撚自卑
但對住印度人中國人又好撚自負
On9民族

愛狗咁垃圾點同拿狗比

想睇 curtis jones cosplay Timothée Chalamet

睇幼幼今晚咁圍威喂真係好垃圾

安76情何以堪

38場不敗

屌 救果幾球射中早安渣喎

Racist

呢個真 拓柒現咗好多次位示意 咁耐一次都唔俾 一換走就玩one two

我都買左少少受讓
收錢

下次聯賽輸就好笑

正選冇出都算

屌鳩你出啦同埋新沙比 連英冠正選都好過你ge中場組合 愛狗中場都搶唔撚贏

仲要無失波先好贏 多謝祖安

俾 jones 搶咗 mina 風頭

最好就無啦大家心痛mina

廢中有無攬南野安慰下毒撚

廢中除帽向啦子敬禮

華人係咁

佢過哂時啦

37場不敗 講緊英超

聯賽復仇

屌拖肥咁都輸

早安三連救

0.5倍速?

續多一年約比lalala啦

安76 破到高普戰術
但係今場高普冇戰術

拓海你係咪癲左
你拎架垃圾鍊贏人地架Evolution呀

唔傳波就擺到明架啦
但係咪岐視 唔一定

好撚唔鐘意佢 死獨撚

67同williams最正

見高拜，見低踩

下
咁用u23踢聯賽囉
有高普就贏

跟本邊個新人黎 拍一班冇咩自信既青年軍+邊緣後備 都係呢個後果

進攻唔掂 對面睇住黎食 波都出唔到
但防守唔錯

我都係走先
聽朝再番黎
頂唔順

去到尾段
踢波既得啦子力子同jones +新沙比駁腳
其他都隱哂形咁

青年軍贏人地一隊 好唔俾面

愛華頓啲球員真係柒到自殺都唔掂

其實早安救左三球好關鍵

OX都有上腳

雖然今場入波靠佢 但好幾個出波都太想扮中場大師出killing pass, 結果交返個波比人

出philips都有cs
愛狗真係好有料

算啦
到時南野同一隊踢
唔會好似今晚咁唔交波比佢啦

雷鬼好似左翼出身

估唔到班幻幻咁有料，如果打維拉嗰場出依個陣應該有得打

拓柒自己有幾下死爆 hold波唔敢傳你又唔講
跟本就未夾好 張仔出黎中場猜返波差咁多

下半場一哥仲衰

早安都冇野做

咁計數嘅話已經斷左啦

唔評論歧唔歧視
但屌你地,jones,67都係利物浦球員黎
仲要更加年輕,無交一球半球,
無得比南野出鋒頭唔洗屌下話

咁正選果班同南野對過，明佢有幾多料嘅

點解講講下唔傳會變歧視

早安真心勁 成日都好表現救世

班後生好似杯南野咁

klopp 你係咪癲左

佢套防反打正選果隊就得,呢隊後備完全唔係踢果種波

沙拿肯交波就得

好似係黨報Mellisa ready d文講？
不過冇講明係邊一個

聽日又係咁話利無懈可擊

歧乜野視呀 明明係老屎忽蝦新職員

細蚊仔未學行先學走

咁快就恰新人

遲下咪唔放 Henderson 在眼內

捷利維拿我真係覺得可以用 唔差喎
不過睇呢場個個都唔差 呢個月賣人既話希望高價d

其實佢咁耐都冇走錯位
冇波到佢可以點
呢 D 高普睇到明咪得囉

是日最佳幻幻, 禾確特

證明高普好滿意佢今場表現
唯獨依到屌啦子屌到一文不值 識波過高普

Mina+Pickford嘅腳下功夫都好撚差 基本控傳都未搞得掂 點踢安76啲波呀

宗師利市出世

其實上面我覺得講得幾好
可能未去到歧視, 但私心一定有
班英撚圍爐開, 見你直升機咁上一隊一定唔鐘意
但就算私心都唔要得, 落到場緊係球隊行先
no one is bigger than the club
希望南野同一隊夾到啦

jones d英文難聽過加歷查😂

贏愛狗就係爽呀

維拉真係全幼，冇joe冇早安先輸

睇到懷疑人生

佢唔算好後生應該就唔會留

件短狗不嬲廢
廢得黎自信+搶口果下死

Jones其實唔喺一兩球 喺好多球都冇比

新沙比ok wo控波都好痴腳

on9
one two唔駛默契咩

有人話安76今場係留力專心聯賽

未夾熟姐

我記得張子嚟頭幾場都係冇人比波佢

佢太慢 踢英超比人係咁逼佢會好大獲 如果意甲 西甲 絕對夠班

佢未入波之前我都係咁屌佢 成日拖到慢晒先俾
入完波之後又順咗啲 可能信心大咗

我一直唔明點解英軍一號仲可以係Pickford⋯⋯

成班直必

啦子勁撚到癲

包皮應該都俾人老歧
10分鐘都未掂過波

佢唔交波就係常態黎
又真係唔係歧視

其實個個新仔都要出黎搏表現既啦
唔洗講到咁嚴重既

咁係意識問題

冇一次頂中個波 不過下半場完全冇壓力俾到佢

轉方向長傳係準嘅

Jones 個咀好囂

其中一個利source

今場啦係唔錯 少啲鳩射就更好

兩隻閘都幾勁

我覺得係班細既驚中路塞個波俾南野會俾對面d中堅撞撚死 錫住佢先唔俾
始終冇對開英超 仲要都叫做打比戰

想佢死既下下塞落佢對腳到 對面一定撞落去 唔洗5球就收山

佢地直頭好似冇諗過搶咁
明明新沙比本身動作都算慢好易迫得甩
但對面根本連迫都冇迫過
新沙比不嬲俾波唔差但易甩波

睇左下半場，後生仔踢得幾好
不過無人傳波畀mino 就好明顯

踢得一場就咁快諗到歧視日本仔

俾個波歧視

一開頭都有少少想打一隊戰術
但好快就亂黎
後期就係咁遠射

Jones未入波之前成日帶死哂粒波
根本推進唔到 好撚慢啲決定

近兩場睇到 其實甸軒達臣勁pickford好撚多好冇

成班幻幻好氣好力仲要唔留力咁逼搶

Motm係邊個

跟本唔係話歧視
係班友唔比波

擺明架空，一黎搏表現
低頭 上腳hold ball 自傳360 比邊
踢60分鐘都係咁
一換走就做中間

落得場唔信隊友
空晒無人又唔比，又唔試

咁樣講唔通啦

Jones 熱身賽 果陣好多one two睇
今場真係搏表現

對家英超主力

一路無人放HE在眼內

fabinho 熱身賽第一場咪又係同隊友唔夾
當時冇人話racist?
成班都弱智

利唔會俾到位佢 希望佢搵到新工
幾欣賞佢嘅技術

真

話交屁黑面先係racist

Pickford成個戇鳩仔咁

都係果句俾啲時間啦，第一場姐

呢到即討好低質
真係頂唔順

一條人比人叫做新法比叫足5年
但都未上到位就知咩料

對atv用vdb都差好遠啦

叫得軒達神都係好野

都未必嘅，對面根本都唔多想贏，迫都唔迫下
維拉我地聯賽全正選都好吃力，係8x分鐘反cup
杯仔好睇決心

我都覺得係
mina 企親啲位都俾人 mark 住，正常都唔會咁搏傳俾佢

職場霸凌 踢波都有社畜

應該Lallana / Gomez

Delph+Schneiderlin
兩個完全冇逼 縮到勁後

佢真係-96 撞正英撚無龍上位霸住個1號
遲一年都爭唔贏pope啦
更何況依家獌軒

係 開口埋口話歧視

一球中龍都無

Fa cup 同歐聯之後都可以著

佢都22啦 係時候搵間球會可以keep住有場出

補時有一兩下頂唔贏對手我睇到呆左，啲跳頂時間差到唔似一個中堅

個人覺得67

今場支持早安

上半一定係早安

唔係歧視就不和，唔係笑住踢就肯定想離隊

蘋果咩料

輸俾U12 會尷尬d

利市人 打吡心雄都好撚正常姐
以前君子jc咪又係咁

好似比人睇辦賣野咁

Dean Henderson可能做埋英撚1號門將打Euro20

一定係宗師
果球應該係今年利既世界波
不過睇場波佢好多時都好獨食

上半場有下邊線落鏟幾靚嘅

打吡輸幼幼真係好撚冇面
英國班一哥fans聽日點撚樣面對利子

67仔有比波南野
但係jones同力子真心好多球都無比
jones後生仔想搏表現都理解嘅

標題黨

早安

就係知佢係branch睇緊先咁做

對面下半場廢撚到

肥安冇講過任何野？

又話我直必架啦

高美斯守得條後防幾好

delph換走施古臣之後佢地中場連波都少掂

咁又唔可以咁比
亞視炒果隊 龍門冇阿組安 後防冇高美斯 米隊長 中場冇拉拉拉 前鋒冇力治
差左成條骨骭

Salah果d抖成10幾日 爽啦

唔得啦 短龍係英撚入面無犯錯/傷都應該有得繼續踢

佢表現係成熟但未至於今場吹到咁高

佢身體質素好一般又慢，係愛今場完全唔迫先俾佢發揮到強項
返到英超人地迫搶死得

抽籤應該又抽倒英超隊

其實歧視一開頭應該都係講下笑姐?

邊爐頭幾場都勁多問題
可能真係咁岩亞洲人 d人放大哂
跟一隊踢完再睇啦

原來無咁多

真 球球都頂唔中 人又跟唔實 又唔夠硬 又冇位置感 second ball又輸哂想點

Pickford啲企位同手法極差 純粹反應快
你見佢救波啲動作好似on9仔咁
仲有佢兩隻腳都係生蟲 10球有7球都斬出界 俾人逼兩野就會出事

下場FA CUP再屌過啦

呢場Motm應該阿祖安啦
條防線漏晒水救咁撚多球

抽英冠料啦diu

+作客

唔救波都係戇鳩仔咁

係咪對我地痾蛋嗰個

仲有幾球愛稍為迫下就交失 係爭在冇輸波

單係vdb個人失誤已經失兩球

對佢哋來講已經好足夠

FM savescumming

南野係咁遞手 無人比

叫親軒既都...

應該同文尼黑面差唔多

比隊狼/李快快手輸左佢算啦
唔好抽到兩曼 出U21大炒又比班on9笑

快車chur到咁唔抖下點掂

啦子同Gomez踢得好好 兩個lead住成班幼幼 好穩重

呢度大把人認真

廖化作先鋒
之後應該會係獌個軒咖啦

贏返你一隊報仇

佢呢啲有排浸 利邊有機會俾佢
早啲去西甲意甲 變aspas alberto啦

放在心裏

慢慢再夾啦 佢練咗三次波咋

老虎馬貼快撚d出番 睇phillips嘔撚血到

今場拖肥一隊喎

撲救似on9真係無辦法
佢都唔想 因為佢真係on9仔黎
呢d天生無得救

嗰隊真係成班幻幻

明顯一開始係講笑
講講下又格劍

試下hover打中堅啦，今日果個真心驚

67 不嬲視野好
力子不嬲傳波廢
jones就唔清楚
成場得一腳好波

係
但其實佢係有極大潛力

獌青訓都好，個甸軒係幾正路
睇ddg今年又再下滑分分鐘下年獌直接收返黎用
不過ddg好似又續約無耐唔知三十萬定四十萬週薪

我會揀Williams
Jones入波前好一般

學會了原來老虎已經好好

呃人以為日本仔入波

見到佢同elliott有短傳走位 整體表現唔差啦

我講得真係唔夾+u23想表現
不過minamino 走位好靚
踢一隊夾到應該勁到仆街

VVD + VVD lite夠啦

得185已經唔應該打龍啦
我仲要懷疑佢報大數

利記幼齒都識得出古一招大絕
肥安今次真係懷疑人生

唔傳還唔傳，歧視還歧視

有無歧視我唔知，但擺明唔傳

Williams真係幾好 攻得守得 無乜大問題

Phillips快d放咗佢 真係唔掂 22歲頓撚到

其實下半場唔多睇到歧視
南野成個下半場都比4 5個人圍住咁

67真係好成熟 d決定同one two好正，個人能力又有，過多年身體質素再好啲實有得打英超

aspas真係唔識踢英超既經典例子黎，一番西甲又復活

不過佢腳下功夫比我想像中好 俾人逼都冇出事

第一場應該都係出嚟跑下踩下草，廢中可能都冇咩指示比佢

連youtube球王片都冇條...

唔識英文

williams真係幾好
欣賞佢帶波識插幾下花
做既decision多數都係岩
唔知夠唔夠班同TAA輪換呢

係咪戇鳩嫁 乜嘢歧視
你睇布斯達係咪都比人歧視 咪一樣走位無人比波

我覺得係啲幼幼無咁好視野
南野係人堆標出黎要波/想人吊入去俾佢直接攻門
你話後面支援既係軒/vvd可能真係直接俾左佢 or 基達直接直線塞入去
但啲幼幼技術同視野都做唔到一隊做到既野
大家對南野要求太多 對啲幼幼都要求太多

Phillips 都叫頓，未睇過vdb?

應該過兩年收番自用架喇

D 無球走動係幾得，但日本仔球員都係傾向team play 好小有可以靠自己搵食既前場球員

差成6年

ox一腳踢出界

新仔個個想表現

Phillips點廢都勁過vdb

一隊姐，但完全唔迫搶，好似唔想贏咁
你睇佢上場同一個陣打鏝d球員跑動差幾遠

先唔理佢之後踢成點
睇完今場就話南野廢嗰啲
認真有精華既時候去睇多次
佢啲走位靈活 又勤力
佢指既位又唔係難比到佢
但就成班好似欺凌佢咁唔畀
佢咁嘅踢法如果去咗獌/妓
到時呢度一定係咁屌做咩唔買

jones係咪覺得南野同佢爭位踢所以特登唔傳

布斯達自己歧視自己
10分鐘都唔知有冇掂過粒波

起碼唔好再揾高美斯做替工先啦

呢個位都唔係要自己搵食啦
進攻防守都係著重無球走動
同幫手控中後場d閪波再彈

2位都好廢

下半場有D差
自己入左好多被包圍位/太信隊友比波能力
有幾球根本二隊班波比唔到但佢跑左入去

VDB騰雞到 完全冇氣場 踢中堅冇個氣場係到真係冇人驚你

其實未夾到
你見佢現位拎波 但果d位比黎真係無意思 仲有d位重疊左
佢背住太多龍門拎波
唔傳比佢合埋

見住佢食住口膠呆下呆下咁 好撚正

正

黎左一個星期都冇
第一次落場就夾到 你估戴志偉同麥泰萊咩...
睇多排再講啦

最嬲係有球突破越位靚到仆街仲要係正力子前面，盲都睇到，力子都唔傳

出咗vdb今場應該輸

pick呢球係唔係用錯手救 用右手應該救到
古圖個手法先岩 但太死角

okazaki都係戰術型球員
技術唔出眾但基本功好扎實
夠勤力 意識又好
只要fit到套戰術就會好有用

海外bin c

因為已經無更好...

英超贏緊果陣後備出下我覺得ok
但應該唔會take risk正選

48，67掂

一隊既全部掂，可惜傷米拿

M18其實有波傳比佢，但上半場對方體能好，拍得快，佢斷左，控甩左好多球，隊友後期唔再傳比佢，變成一個人跑，唔怪得隊友

操fit d先，一場半場no big deal

我覺得係上半場走到咁都冇波到 下半場企得當眼左位 不過換黎夾死

無錯～直接比機會Williams做二號右閘

應該唔係
mina唔洗睇都知排先過佢

Pickford打英撚好勁架
上年個第四都係佢打返黎

佢太短

鍾一招
意識再調教下就好有前途

everton 70分鐘後，個態度好差，差一球都唔谷，低死

Phillips其實仲要大過高美斯兩個月

錫菲聯個軒達臣都唔差呀

好老實講 唔講進攻
講防守果陣 拓柒d逼搶係高一班波

同埋一睇就知佢地冇夾過啦
d傳波好多時都係傳到腳
好少傳d 三角形既波

反而張仔同依班細路就應該有夾過
係傳得順d

愛狗個topic做乜9

掃隊章

布斯走位明顯無mina咁好

同意
南野會突破防線/回後拎波既意識好好
係有限球權下做到既野已經足夠 操左幾課就上場黎講合格有餘啦
幼幼都踢得唔差 雖然對面唔勁 但個個球員都大舊佢地最少一個碼

話時話m7都傷埋
中場得返軒啦老母

屌奶星隔離愛po話要專心聯賽 歐戰重要過盃仔

荷化呢

似錯手法 有冇打龍既巴打講解下

mina, ox?

借出去打返一季英冠正選先
好似軌啲幻幻咁

我屌你老母

N Williams 同jones都冇添

係 雲迪克 同 軒達臣
"it reported that a couple of Liverpool’s players, namely Jordan Henderson and Virgil van Dijk, urged Klopp to sign the player after the game in midweek."

睇佢行出場個下
應該唔嚴重既

日本仔多數基本功同意識好，打小組勁
你睇世界杯上半場屌打比利時啲組織勁爽快

上半場似想慢慢睇住黎食
但點知早安神救
d後生又愈打愈有
下半場出力已經太遲

愛狗po topic

中堅

張出番黎

南野打唔打到中場

68好少睇佢踢，又幾好幾硬淨

佢哋傷心過度

祖安真係最佳收購

歐戰

咁呢個今年先開始打英超姐
正常之前都唔會選
下次可能有機

要做到a66咁都幾難
a66係有能力推動成隊波

攻中

唔怪得出場坐軒隔離

我覺得獌軒，Pope，甚至乎希頓都可以排先過Pickford

佢而家好似仲係下半版喎

笑唔笑死

最尾嗰兩下腳嘅移位好有問題

利申唔識博龍

今場都無咩爭議 愛狗咁都輸唔起

風水陣

所以咪要專心
唔係降班

Mount

前中場踢哂咁濟

仲後過阿
對底爭咩歐戰？

包皮好似蜘蛛俠個女主角

大佬你青年軍贏人地正選呀 識唔識rebag

85+分鐘都唔谷啲人上去...

獌軒今年先打起姐
其他未必好得過pickford
世界杯佢救唔少

真 逼搶幾好 遮線 壓迫都有版有眼

中場中係既

最後一隊,我連名都唔記得 我地出青年軍練下is ok

預咗la子季尾走，揾定新sp

希望抽簽抽多場主場比我地

專心歐戰認真CLS
宜家頭3定左
曼 狼 錫 車 熱 5個爭3個位 仲要有兩個歐霸位黎
唔靠杯仔爭條春咩

邊個打左閘後備

原諒佢地 俾你正選輸俾青年軍重嬲過佢

日本仔 好多都好百搭

佢地應該都唔想和波重賽

邊爐應該都就快

英格蘭歐國盃正選陣容
甸軒達臣
阿諾 高美斯 明斯 捷維爾
軒達臣 賴斯
辛祖 麥迪臣 史達寧
Ings

不服來辯，附gif圖一張

因為南野只係操咗三課
張仔同呢班u23練波練咗至少兩季啦
係得elliot新嚟

今場個幼幼幾好

正呀 借哂出去 慢慢儲經驗

如果米叔真係唔得，我諗會係la子/ox
中場位唔會一嚟就有得正選，一定要夾返幾個月
Ox, Keita, Bino都係咁

張仔未正式復出之前唔係同班幻幻踢左一輪既咩
應該真係關默契事

輸波屌人

有冇人cap左高普幸福笑容gif?
頭先噤緊手機miss左

好撚心高普啦
換布包皮入黎托柒咩
換軒上去
咁愛狗輸都有得賴利出正選呀嘛
你出成隊幼幼加買得幾日嘅人打贏佢fullteam
咁羞辱人
愛狗啲球迷忍受唔到出咩事係咪你負責呀

Full team輸俾青年軍又係慘既

如果係vvd同軒2個大佬，加埋有mane keita紅牛幫，喺一隊立足冇問題

叫vardy啪redbull踢歐國啦
隊英格蘭會變成超班隊

佢今場表現唔差喇 喺中前場做攔截 防守勤力 啲俾波走位唔差 有次同elliott做one two添

傻撚咗

紅牛幫都唔知真唔真文尼仲要好耐之前

唔出kane同dele就掂啦

未至於青年軍, 2隊je

更衣室都專登安排比佢兩個夾住

華迪退咗國家隊了

平時都一齊練波啦

唔準你笑一哥

我覺得艾巴咸會好過Ings，全面啲
但southgate 100%用Claim，大佬嚟
其實艾巴咸最夾英撚防反，claim太慢

其實都唔明愛華頓d 球迷屌咩
隊波都踢得唔算差啦
係俾早安救曬3球
然後輸球世界波

望下其他big 6
有邊隊真係放咁多青年軍出黎踢?
仲要我地一開始傷埋米拿

正確啊再唔專心就降班喇

好9

唔係既話住酒店解決唔到生理需要

扮大佬 搶咗我軒個隊長位
淨係識射12碼

下半場差到仆街

最大粒果2 個叫簽 啲細既唔服氣都唔得啦

個3球射落個龍門身到係佢地射得柒
佢地好多機會都好靚
睇xg，我估佢地高好撚多

由佢地自己柒啦，無謂爆人閘

sad

早安果幾球跳都唔洗跳
早安固然抵讚，不過事實就係幾個Big chance全部都射得好撚差
你諗返平時水貨miss幾個big chance我地嬲到飛天咁上下啦

利到底做錯乜嘢

笑到 睇返一哥上個post最後有人話一野50m去買Sane啦 當自己係咩？

艾巴咸修夫基近幾次都冇召佢入，召claim都算了，佢寧願召今年唔識入波嘅Callum wilson都唔召艾巴咸， 我都唔撚明佢諗乜

應該儲用kane啦 修基 唔敢唔用

同埋Claim點都會霸左個正前位

唔怪之得la子唔比波

得啖笑 降班隊都有人去

大傷之後好似可以放落u23踢場熱身先
好記得當年la子傷完都踢左場對熱狗，
仲屌鳩隻年輕熱狗粗野攔截拎紅牌

樹大招風

算啦有claim其他前鋒都係擺

咁安76肯去教我都估唔到

Abraham同 kane同類唔洗要多個呱

Kane其實唔啱打防反 出拉舒福特都好過佢

當city 蝕讓咩
冇80m 都唔撚so 你啦

先不論50m買唔買到半個sane
講緊拜想買一哥憑咩去爭

屌下應該既,咁我地用青年軍又真係過份左

慶祝永遠企埋一齊好似孖寶兄弟咁

對拜其實開緊100m定150m
賣曬全隊都買唔到個種

50你當人地乞兒啊？

艾巴咸快好多

屌唔記得左拉舒福 近年英撚真係多番好多人材 唔同位置都係

因為佢哋用緊FM FF緊？

20m賣懦夫雲

高普仲話同76好fd
Bullshit黎
踩到咁盡

後繼無人

咪撚爆人閘啦屌
FA cup 都走入人地度搞

隔離街係咪輸到傻左咩料

其實除左中堅位，其他位都幾好

拉舒福 abraham sterling
hendo ali
5後

但修夫基繼續攬撚住352

50m sane
唔講以為曼城破產

Sancho一定有，southgate好重用佢

高美斯同明斯守中路其實好屈，兩件又撞得又快

trump: xi is my friend

人地響po名屌你喎 邊個搞邊個？

有冇睇場波, 愛華頓踢到差撚到仆街, 做既野同犯既錯重差過青年軍, 傳中好似唔係傳比目標咁, 遠射上藍天, 接波變手球, 樣樣做足, 利物浦尾段7x%控球, 不如真係玩Angry Bird算啦

又要出番個張刀仔插背圖

但100%出80m大牛龜

世盃-6入四強就以為自己係戰術大師

咁都唔算差？
係一開頭踢咗10分鐘好波，跟住成場俾我地禁屌

chiwell 大牛龜 + gomez + walker Taa

愛字頭係咁

咪由佢地繼續用個 topic 囉
邊個 on9 一目了然

禾托7下半球反擊果下出波真係我斬都唔會咁

讓晒副選比你食仲唔夠老友？

賽後片見到力子同南野有講有笑 無事啦

真係好差，拼勁相比幾年前明顯下降，但洗錢多左好多

實屌啦
上半場機會最多,野野射得柒,早安企定定救三球
有野二打一,但唔知做乜鳩最後射都射唔出
下半場唯一一下早段3打1咁濟,條撚樣藍天傳球唔知傳左去邊

然後就好似波皮都掂唔到咁濟仲講緊對青年軍

慣咗skip中場

就係諗起呢球不過唔緊要, 禾托7重係好有潛力

最有火嘅coleman都換走埋

佢地仲當我地地rival咪由得佢哋囉
我哋當佢哋nothing

richarlison拖到慢晒

得返Pickford 有火

一哥幫豪門收垃圾呢鋪癮真係要戒
個個踢落都唔上心既,
反而佢地班青訓最有火

馬古尼其實真喺好慢，唔明勁喺邊不過修夫基依家當正自己戰術大師咁，都估到佢個陣喺點

門將一定Pickford
後衛一定有大牛龜
中場實有alli
中鋒實喺claim

如果一心玩防反用3中堅係ok嘅，杯賽唔同聯賽

Abraham
250 Sancho/Rashford

Chiwell. 軒 Rice Taa
Gomez Mings Walker

不過英有大佬文化，一定用kane同80m小醜
隨時用埋脆皮亞同Ali

Ox咪出返嚟 仲有Mina,邊爐又一月尾出返嚟

Lookman都放啦
成日買埋啲過氣球員

其實軒嘅感染力強過claim好多，唔明點解唔比軒做隊長，claim次次落後都垂頭喪氣

愛迷縮晒入阿媽個閪度
其實我好同情佢地support一隊咁既波, 咁撚潮
成個球迷界Juno咁勇敢

女南野話67髮型似小栗旬

俾神軒做隊長好好多囉

熱刺係英撚大戶 唔比KANE比WHO

咪撚咁搶啦
其他隊球迷扮愛迷開po引戰咋

算啦開翻新post又講左sorry

咪係 phillips實好過vdb啦

軒個種隊長風範係英撚黃金一代之後第一人

佢算幾有心 打勁大段字
唔會9影幾張相貼就算

作為利撚
英撚點揀人真係wfc 最好咪出利啲人

仲要追足咁多場

其實我地嬴係嬴在體力
對面d正選踢完英超快車期
高普出班幼幼明顯同佢地打來回高速球
佢地消耗既體力明顯會俾我地快
所以上半場佢地都仲谷到
但一到下半場體力問題就會出曬黎
體能不足應付唔到全場壓逼
而我地班後生好多時都仲要係2個/3個去逼對面一個搶返個控球權
所以今場冇用到拉邊同高普時刻都嬴到

幫定何Wayne寫稿先

有聲

利有 hendo ox taa joe gomez
全部都歐聯冠軍級數

知唔知點解我地贏

因為戰術大師下半場終於發現4411唔得轉翻做433

利子真係搶口 其實場波完算 話晒都係愛記

屌打呢度d假利
即係我

上場半場我都頂唔住訓
佢真係場場睇哂

D 4/5線藝人可以好得閒

安76今次就真係做左超級大傻仔啦

如果中堅係vvd d傳中根本冇機會轉化成big chances

不過全部都喺副選雞肋呢，丹尼路斯唔夠捷維爾爭，winks同dier唔夠軒同Rice爭，alli唔夠麥迪臣爭，連算喺半個熱狗人嘅tripper都唔夠阿諾爭今年

得閒還得閒但跟足都唔簡單

條女話沙拿似狗添

世界盃個陣係用脆皮 阿里 Kean Dier Rose 再加上Kean個陣比英謀吹棒

屌

愛字頭開咗新post道埋歉
波台嚟講其實都算客氣

我諗都係為左唔想比最豪門果幾隊人做隊長，一黎Kane突然做左神射手變左New Hope唯一希望，情況好似阿根廷比美斯掛名隊長只係因為好波，但事實上拎亞軍果年馬斯查蘭奴先係真隊長

另外當年英格蘭黃金一代d人講爭冠爭得太激烈所以班人冇計傾甚至厭惡對方，Kane雖然唔係領袖但唔係d成日有爭議既人，當然估唔到利熱歐聯決賽相遇，但已經約定俗成唔可以亂變

睇得好通透

所以我都唔jer

d相重好好J

今年唔同2年前，英格蘭多咗好多勁人，唔只係新人，舊人打返起嘅都有唔少
中鋒：艾巴咸、拉舒福特、ings
翼鋒：辛祖，odoi
攻中：Maddison、冇傷嘅ox
防中：rice
右閘：阿諾、雲比沙卡
左閘：捷維爾
中堅：gomez、明斯、tomori、Smalling
門將：甸軒達臣

再加埋本身勁嘅神軒、獲加、Pope、史達寧、Kane, 大牛龜，根本可以有好多玩法，Dier, alli, stones, Michael keane, Rose, Barkley, Lingard嗰班冇咩進步嘅其實可以返屋企訓教

agger

頂 咁你問點解比kane做左呀嗎 咁我咪答你點解當時比Kane做

個條撚樣引戰狗黎 我唔覺得愛迷要為呢條友同我地道歉

拜托真係唔好再揀連美斯，佢真係非一般的廢

walker

我知 我唔喺反你師兄I mean今年繼續比Kane 做個問題會更大，佢嘅影響力唔及上季 加埋佢啲垃圾感染力英格蘭應該又分組賽出局

踢奧子嗰腳
屈鳩明爐racist
加埋今場鍾斯入完球世界波
唔知邊撚個想收佢山好在鍾斯跳起左

呢隊狗隊撚到佢仆街都冇撚錯

連加特：師兄我哋歐國盃見

留名英格蘭唔出kane
就放250落中鋒位到自爆

The draw will be made at the Emirates Stadium ahead of the third round tie between Arsenal and Leeds United which is live on BBC1 and iPlayer, with former Arsenal and England defender Alex Scott joined by ex Arsenal star and Leeds United boss David O’Leary to pull out the numbers.

英撚2020 又係最強陣 23人名單真係難諗

Fell到修夫基又會用352玩死球kane+250中鋒，悶撚到傻

英撚其實肯正路揀人用已經唔錯

250 trashford sancho
Madison
我軒 飯
Chillwell Mings Gomez taa
或者用343已經好夠做

踢origi 個個係funes mori 至於其他既全部都係賤種holgate

修夫基：我用人洗你教？

Kane
250 alli Lingard
軒 Dier
Rose 大牛龜 Michael keane tripper
Pickford

rice 何得何能?

飯打英撚好sharp 喎

但現實係Claim Ali 大牛龜 Walker Pickford一定會霸左正選位

Phillips同vdb兩個後生仔都慢撚到咁

其實呢堆真係唔掂

cantwell grelish

Kane係英國人希望吖嘛

希望INGS有得入選

Grealish真係吹得好大

依家既曼聯班黑人真係好撚樣衰，點解可以咁撚柒樣衰，普連拉，三個黑人唔係一般樣衰係好撚好撚樣衰另外果幾件都掂不過對比起呢三個算正常

雲比沙加 綠木 都係好撚樣衰

all力架啦屌

引戰狗收皮啦

引戰狗入來R水吹
死開啲啦屌你老母
知唔知醜呀你

想問足總盃有幾多輪？

又冇英超

中場淨番 軒啦ox母
Bino要等月尾
要睇jones了

Gg

高普依家明過左聖誕快車又冇新人傷真係個奇蹟

買左閘頂住啦好冇

想問下minamino 踢成點

不過不失

沙短 南實都踢到10號位 轉陣4231

相信南野會成為下一個james milner 出現係兩閘

一哥真係廢撚到

以高普性格一定唔會咁快俾南野英超正選
下場7成機會la子，3成Ox

Jones入球咁嘅靚波冇人愛

屌 米拿唔好有乜事

又啦
出吓其他啦好唔好

我只想軒仔健康

Daddy said not looking good

睇到最尾果句屌左出聲

訓咗無睇，咁都贏到cls

睇左半場訓左
訓前都覺得5:5波

但起身既時候見到1:0都係

雖然好鐘意jones但佢上半場隱形，再入左世界波

睇到好撚尷尬

中場係咪得番軒老母拓柒OX ，基達邊爐沙短幾時出番黎

1月崩盤
無啦

話晒都同市打比叫世仇 狠 d先係正路 定已經冇人記得

因為快車前已經傷晒

James Milner - Leg - Expected return date: In the next month
Dejan Lovren - Muscle - Expected return date: In the next month
Fabinho - Ankle - Expected return date: In the next month
Joel Matip - Knee - Expected return date: In the next month
Nathaniel Clyne - Knee - Expected return date: In the next month

一月點踢

基達呢

米叔, Keita, bino, 沙短傷哂Mino新嚟
一係la一係ox㗎啦，ox又啱啱先好返

bino搞咩
一傷傷成兩三個月

Bino同馬貼唔係呢個月咩

【高普講南野】

高普昨晚賽後對南野拓實有以下評價：「他的表現簡直 SUPER，很出色，絕對是我們希望得到的球員。」

「在他加盟後的第一場，在一支未熟習大家的球隊作賽，已經不是易事，這套陣容只訓練了兩課便應付比賽，但他展露了他理解球隊運作，他的技術及態度也是出類拔萃。」

「他經常領導球隊作出迫搶。他沒有展露疲態，但我們未十足了解他，所以把他換下。」

可能搏唔到表現就俾人借去英甲
有表演就借英冠

圖呢

吳海昕 不嬲都正啦
港台電視31 最正係佢

之前睇教束
佢做配角都好正

Agree, 佢可能都有啲不甘嘅，Wilson 可以用保證出場條款借去英超隊，雖然年紀係一個考量，但係Jones 已經有差別待遇。所以我覺得未必關歧視南野事，可能係想自己入咗波先肯傳波。見佢入完波之後就想追助攻，想做到1G 1A呢類靚仔戰績

古狗踢法…… 練完又走

如果真係咁，心態已經唔要得
大牌明星都比人屌，何況青年軍

可以要睇吓廢中同教練團隊點同呢類心態嘅青年軍溝通，始終好心態，又有實力，仲有潛質，仲要係珍貴嘅英撚真係少之有少，要睇團隊點看待年少氣盛嘅青年軍

有冇人同我一樣呢場之反迷Williams

勁撚到

原來williams係wales

琴晚新沙比勁到舊沙比咁

黎緊點出
張老母軒？
啦子sub?

我覺得佢打taa sub都得
反而hoever唔知佢點好

差好撚遠

嗰位會員「感謝各位」係咪變咗過街老鼠

對熱出ox應該
今場啦子呀左成場
ox見佢有有態
琴晚啲帶波推進都有

對熱出啦有啲危

67啲決定反而好成熟

La子尋晚好多飛鏟

計返廢中打強隊保守性格，中場一定要有防守，所以軒、老母兩件鐵膽
另外計防守可能出啦子，因為季初都係想將佢改造成6號位，張子Sup，估計南野都會有後備，睇返歐聯佢啲逼搶都有啲料，同埋團隊都讚佢聽話肯執行晒所有指令。

其實今次都執到寶，聽話又有啲料嘅球員都幾難得，加上一哥幾乎夫添上，南野都唔失禮，算好好了

呢樣真，點都估唔到一個串鳩柒柒出tweet 諷刺Harry Kane 嘅後生仔一落到場就咁成熟咁冷靜

踢到26歲咁

我都估南野會有sub
係唔知短點

Harvey Elliot 勁d定 英格蘭新星連加特勁d

皇者曼Ｄ球員勁Ｄ

美斯嚟，點比

瞓咗冇睇聽人講班友唔肯傳波比南野

如果呢場係普通波 係
但可能對於佢尼講 呢場波係生死存亡
利已經傾緊佢出年借去邊，無表演既話點止會唔會有變數，話借變唔借

唉, 一有杯賽踢既時候, 無啦啦又話傷又話肌肉緊緊地
本身已經唔係多上場機會

呢啲踢team work既波唔熟你就唔敢交架啦
係我地太care南野

南野暫時只係後備料，好似origi咁後備上場扯鳩人地體能

可能廢中嘅八奇思考領域，米隊火速扮傷離場打亂摩狗部署

就係利物浦球員先出聲屌啦
唔比一兩腳無得比南野出鋒頭都講得出
仲要咁多人like

唔關歧唔歧視事
大佬，職業球員夾唔熟還夾唔熟
跟本解釋唔倒點解空晒唔比中間要塞去邊斷鳩去
架空個前鋒要晒波 one two都唔做
不如話埋領隊戰術問題要佢地比邊
換走先叫佢地比中間比one two

意識要換走個前鋒先出現返
唔係球霸搏表現問題講唔通啦

贏一粒世界波，個個當個問題唔存在
人地把握唔到咋

Jones尋晚表現點？

上面講左唔少
球霸 隱形 但入左粒世界波

即下年冇 la 同短 要再幫返2個中場Wilson 點都有返個位古蹟係唔係冇咩機會架啦

Jones同南野？

真心好J咁既年紀250當年好似都係16歲過來希望67有佢咁好波但冇佢咁25啦

雖然話對面Ｄ射門對住個龍射

但比著以前米仔屌卡 實有一球會派膠

應該係jones同67
是但啦 一個16 一個18 踢得幾場senior

新仔爭表演根本好正常
包皮兩場飛機杯無表現 已經跌到後備
由F9後備 變成聽講聽日借去史雲斯
屌你你唔驚架咩

兩個中場同個前鋒完全冇連動
得67同前鋒最多one two配合

軒仲好過佢

包皮成日傷

其實都有球角球手槌打左空氣，但早安時來運轉

皮哥sickball

又陰d陰d反軒

Jones就算比佢入到波，高普睇重team work都一樣唔滿意

唔講佢成日傷
jones上場打阿狗 因為青訓順位唔夠+上場唔Sharp，立即正選都無得踢

佢地要爭就會爭表演架啦

職業球員唔可以係球霸 唔傳 爭功
但新仔唔爭功 你肯唔肯定下季會借去邊 返唔返到尼先

正到癲 點解會唔紅

67 個踢法1d都唔獨食 你見到佢好多波去唔到都會回番比neco

你睇jones d波獨得黎好急 搏表現 你睇佢之前對般茅後備出黎d擦鞋波 唔獨食又波比番後 比大佬發版

根本條撚樣係有心唔交

你話奧子 啦未熟佢走位 未係成日同佢夾到我明

但jones琴日個表現真係好嬲打 你睇67 d波都冇咁獨啦

呢d態度

是其是非其非

高普用harvery Elliot 多d 我都明佢點解咁做

個團體意識同技術方面都高過獨食jones

米拿都傷埋 係咪要考慮下買人喇

八奇思考
又扮戰術大師

OX出返黎，jones打返左翼好好多OK

咁直接放風話佢傷左咪得 洗乜哂左個換人名額

jones同elloitt兩個都係我青訓最鐘意既

Elliott真心16歲超班 而且係好明顯係long plan入面
反而jones係一直浮浮沉沉 有時就想留佢打一隊 有時連盃賽正選都唔俾踢
有時想留佢lead u23 有時就傳借呢度借果度

anyways我都係覺得佢係今場踢得衰je
希望佢今場入左世界波可以fight個好啲既loan deal，應該冬窗都借出去架啦

Fsg:搵老母頂

證明jones打中場垃圾 換ox出黎有返中場供應

anyways用邊個多啲睇你點睇
Elliott盃仔一定有正選踢 jones就一隊後備機會多啲

條友上太多腳 決定又慢 護球 射波呢d係好

但係中場唔可以咁慢 你睇神軒技術都唔好

但係位置感 企位 屌打唔少英超中場

岩 jones 真係獨到痴線 仲有二次去搶隊友波

跟本係球員問題
兩個中場中都係咁

唔同前鋒配合打咩假狗後上啊
攪到下下禁區頂射走

上半場有次仲好似同隊友撞哂同一個位，唔散開

2月5個球員傷好又唔使簽人g又贏

求下大家唔好再話啦，一陣又有人話自己球員唔屌得啊
我地勵志D，嬴波袋住先

YNWA!

放風已經呃唔到摩狗呢啲老狐狸

啲飛剷好撚勁
勁撚「跣草」

你睇神軒技術都唔好
你死喇，反軒

丁力16歲個時仲尻下尻下
伊洛利真係好有潛質

反軒（已block)

千奇唔好讚壞
要屌多d先成材

好似係

向前彈再俾人補射咁

真心 Elliott可以係16歲踢波似模似樣 真係神童尼

d影像出哂黎

早安真心幾撚勁
撲波球球擋子彈都算
長傳落點都幾準
Ab lite

但係英媒實會吹捧
仲要睇佢場外生活 易唔易受誘惑
成唔成材要睇下高普管教得好唔好

睇佢d髪型
應該好鐘意出黎玩果d

未開始入波 所以英媒未開始吹

所以有時想佢出多D

艾利諾

伊洛利係跑得快過c朗個葡仔

求神拜佛vvd lite唔好修 要捱埋呢個月

傷

下場作客對熱狗
高普考牌戰
摩佬一定泊大巴士
要破大巴陣
但又冇基達
打和機會大
失兩分

拎完歐聯冠軍先考牌？

個個月都考

琴晚佢真係幾撚勁
唔計jones入波同早安
佢踢得最好
包波解圍連腳法都玩埋

續牌

鐘斯計埋入波都比唔上vvd lite
尋晚成條防線得佢同早安係穩

果個淡定鳩美斯又番黎 好幾球55波佢都一下推生個波後面食塵

艾利諾有無咩花名好叫

碌柒

et

高美斯琴晚真心好撚穩陣
phillps就算數啦
larouci都係有上無落左邊成日真空

係，個幾下兩腳就推生哂球波
搞撚掂對面卡法利雲列查利臣

當年選港姐無冠都係輸黑哨

睇高美欺，La 子同埋張仔
三個人有共同野
標波去得好盡
同常呢種踢法，係好容易傷
後生果時恢復得快
你睇la年紀大d，一傷就起碼兩三個月
張仔同高美欺真係要睇路

一日未攞到聯賽一日都未畢業

尋日la瘋狂飛剷
下下都剷完再係草地滑行多幾米咁

左閘呀屌你老母

黑摩

希望5月或之前可以畢到業

我老豆唔鐘意佢 話佢d頭髮遮住點踢

67

通常剷完，條褲整到去見到屎忽度
軒話睇到扯扯地

問下佢點睇Gullit

larouci尼利之前係打左翼
打閘先年幾
又迫害青訓

除左有上無落，覺得佢尋晚都踢得唔錯
唔買LB都可以練下佢頂時間
何況米拿又傷左

成日覺得張仔有番咁上下年紀
原來先26

聽左禾確特個名十幾年

無一下鏟得中

Arnold都係比人逼害

早出道
傷多過踢
真係要改下自己嘅踢法
先可以再上一個Lev

波底唔錯 d波又唔會死去

Btw防守偷波，要請教下明奴
條友偷波有朶，喺德甲已經係偷波冠軍

2和B

個右閘新仔唔錯唔
左閘就成日上左去落唔返黎

限制走位

其他隊就好難講，但利對閘係Playmaker，同翼係同樣重要，甘馬曹條撚屌就係睇唔化呢樣嘢

睇完好明點解成日放個右閘係後備
我覺得副選尼講踢得幾好

原來先30
爺爺班幼幼依家真係散落各地

其實隊波攻守齊上齊落
佢係要i am an attacking player
咁真係無計

Fifa用明奴 旁述話佢係ultimate pressing machine

爺爺： 我離開了卻散落四周

爺爺門生連總統都有，點到你唔服

高普遲啲都有
塞內加爾總統

禾確特真係完完全全廢哂
要佢跑住黎出波都有難度
換入白蘭特果下我都幾擔心

我講個時係覺得你地傾向想睇南野做波,而又覺得只要比到波南野就有野睇
但事實係咪咁先
今場南野最睇到佢係佢迫搶有一手,現位時間好靚,其他麻麻地,要再睇

我反而鍾意今場既新仔喎,夾波要時間夾,
但個人能力同落場夠博呢樣要快D比人睇到
班新仔比我睇到係有條件上位,但比你地屌唔交波比南野,
jones唔去射一腳,今場就係個好平庸既球員,但就係因為佢入到靚波,對佢評價就有D唔一樣,
唔好諗住入波係好容易/入到都無用,蘇蘭基,ibe副偈OK就係經常入唔到波就難有機會
丁力雖然姐手姐腳,就係速度快,走到靚位入到波就上位
67都要多D入禁區入下波先得,齋企邊線駁腳好容易嘥3,4年青春

將就下，啱啱出咗隻新遊艇

睇多幾場南野先啦

我覺得唔傳波比佢既問題 Lallana最嚴重

希0新仔

呢場因為有南野先有動力睇, 唔係應該一早訓左
始終都係要夾番職業個班先會有默契波踢

有2球自己ban走左
反而elliot 同origi都有同minamino夾

想問利子們知唔知道有咩方法搵到上幾季mini kit

唔理對日本仔偏愛，南野尋晚表現的確係唔撚掂

而班新仔你睇得出個個都有個人能力（就算係後防），但啲意識全部係fail

不過呢啲無計，個個都係球王既話，利物浦就唔使出75m買vvd

問過Henderson 未

點解D人影相成日影到咁蒙

偷波黎講
未夠明奴好

片黎唔識cap

d鬼佬有d仲用緊iphone 5

尋日ox出黎都唔差

9成坐到老遠影過去

銀城樓上果間野唔知執左未
但係見過有

所以我冇開球員名
D人話咩歧唔歧視，心唔心病就冇人知啦

我純睇成隊波
跟本唔理咩球員都好
個FORM都係應該咁踢，意識上都應該係咁連起條中線
而家就係出左問題，所以連中前場串連有問題攪倒隊波
仲要係幾明顯前鋒空晒叫晒都唔比

就咁睇兩個個中場都幾大問題幾急
係換左個中場先好返好多

btw
jones 射唔射一腳，現階段都係平庸球員
U隊都係比佢踢左翼

射一腳只會評價好左
但唔代表評價好完佢其他野能力會升，除左雄心
唔計果球現階段都係平庸球員
最多只可以叫現象級球員

明顯今場正選出黎比上次後備出黎急左好多亂黎好多
就咁睇佢打左翼睇少一邊死扭當扭死衝爛衝岩佢多D

屌，唔記得quote

南野一嚟到就引起利迷熱烈格劍

賽後廢中好似幾滿意南野WO
仲要而家傷成咁D人 實有得睇佢踢嫁啦
洗唔洗咁心急成班人

有多會然對佢有好大期望

67有瘋狂拉邊

因為佢走位現位好多次班新仔都唔傳比佢

咁講真連球迷都睇得出佢有走位係班後生唔交姐，高普點會睇唔到
以後都唔expect南野同佢地夾波架啦，所以no big deal

賽後南野同班U23講：大佬，係咪有d咩誤會呀

南野：舒利媽些

講起架仔 唔講走左既岡崎 紐個MUTO反而真係格格不入
射術唔算太好 跑得唔係好快又唔撞得 波底控波個D都唔見特別好
同南野有鮮明特點既差好遠

好mk

信任問題啫，等同古當年都揀人比波

MUTO聽講最大問題係英文唔得

所以有時諗返taa其實幾撚癲，呢個年紀已經場場英超踢足仲要交咁多助攻

南野嚟 邊個要走？

係la子

英國仔幫南野定幫la子？

不過相信高普拆得掂

「好彩」基達受傷 比多咗機會南野 算係際遇好返啲

期待睇
10 9 11
—18

文尼紅牛大師兄會睇住南野
明奴踢法夾南野
係睇沙拿同南野有咩化學作用

期待

埃及國王

點串法？

其實我尋晚睇睇下覺得南野係應該踢jones個位
做假9,略嫌佢接應個下唔夠快同唔夠實
有兩下機會佢漏頂同拎唔實個波,唔知係咪咁隊友對佢都失左D信心無交波比佢
可能米拿基達傷左,輪換會擺佢踢中場中都唔定

還有
巴西總理明仔

當然啦，連發是第一親日基地

南野定位似係明奴替補wor

其實利記上下如果第日去參政
高普應該會得
鳩up大師
政治人才

我睇睇下都覺得Jones個位係最岩
但做假9真係太難 冇咩可能練得兩課就做到

又未至於格既 大家對場波/球員有唔同睇法姐
獌妓嗰啲就真係格喇成日

我諗遲D應該有機會
始終岩岩黎，個定位真係未定倒
不過要佢踢假狗，真係要有波到腳先做倒
佢前面呢D踢法係現果下偷果半秒
中間諗多少少都冇左個位

但咁樣搵佢頂波果下幾癲
同有幾下睇倒都幾好波底下

隊波順
格劍都係講下笑
如果連輸幾場
約出黎隻揪添呀

67真心好撚有前途 而家先16歲

呢D真係要大家配合
佢位就現左，係好幾下都見中場拖死左，拖到人地封左

佢應該頂到lalala個位

但lalala呢排狀態都幾好,free走有D可惜

續多一年，大家都好
有好球會要，都可以賣翻多少

He was super, outstanding, exactly the player we wished for," said Klopp.

"“In your first game for a team you don't know, it’s not a settled team, it's already difficult, this team we threw together on the pitch with basically two sessions together, to show this sort of understanding, his football skills were exceptional and his attitude was outstanding."

Asked about the reason behind Minamino's substitution, Klopp said: "He led the chasing pack so often in.

“He didn't look tired, but we don’t know the player that well yet so we took him off.”

廢中都講咁，雖然佢鳩嗡開 但日後應該大把機會啦

雖然南野今場無咩機會
但態度絕對岩廢中口味

我地神童前峰琴日掂過幾多次波

過多1-2年技術同經驗好d 大把世界

多走動點都有用既

佢同TAA玩哂右邊

米拿傷勢唔輕

外電報話係muscle injury
希望係硬傷
一兩禮拜攪掂

睇live仲以為好小事
Precaution先換走

但佢其實係walk off
應該唔嚴重掛

軒仔勁到

之後美國會有手尾
條友係國內No.2黎

他首

尋晚好波

包皮冇見一排仲咁好火

攪下抽杯麵好喎

逼搶做齊
但要唔好習慣一腳諗住爆得開對手
對手級數又高左

咁耐唔入黎整頓風氣

美國擊殺伊朗最高軍事領袖蘇雷曼尼（Qassem Soleimani），引發波斯灣地區局勢升溫，蘇雷曼尼的屍身5日被運回伊朗，成千上萬伊朗人民參與迎靈遊行，有人發起「1人捐1美元」的活動，將籌8千萬美元（約台幣24億），懸賞獵取美國總統川普的首級。

望出面個post先知原來仲出緊糧畀馬高域？

是其是，非其非
好似當日你PRO CLUB 屌到我地成隊波散左咁
呢度好多人都記得

D人講到好似個個都想睇佢表現要隊波比波佢咁
而家中場擺明唔比前場架空個前鋒啊
(雖然我都好想睇南野)

一蚊都呃不了

他首=YODA (身高)
利POST精仔=帝國軍

他首挑戰失敗流放左自己

大6好多人捐

人血饅頭

割韭菜

無佢場邊鼓勵點贏波

叫佢地咪癲啦
解放返伊朗返返巴勒維王朝算啦

都唔識分佢講真定係純粹鼓勵下新丁

廢中幾時講過負面野
Karius都讚到獨一無二架啦

所以佢對南野既讚賞唔可以作準

邊爐都要擺半年
大家竟然要求南野即插即用

肯兵變就好

唔會啦
咁多支持者

我都想南野即插到 唔係我想即插南野先岩 女南野

Do or do not. There is no try

日本仔同英超冠軍都幾有緣

之前有香川 岡崎 黎緊仲有南野

Best signing this season

中下游一定必然正選 點解冇人爭

後面個個他首

琴晚佢 Gomez La都好有大佬嘅feel
鎮住成隊

唔明點解一哥廢到咁

同大陸人一樣
捱餓事小 愛国事大

AB1傷左個時都係佢鎮住聯賽, 仲要全勝

佢自己話西咸唔續約, 之後拒絕左好多西班牙球隊邀請
等到FSG出手

科學解釋
男人個腦係由細佬控制

最佳位置

安76應該都估唔到拖肥會咁唔掂
明明人腳睇落都幾勁

高普向啦子敬禮

睇黎拖肥班球員都唔係好聽安76果套,KEEP住就岩架喇

尋晚 啦 堅踢得好

拖肥呢幾場其實好返好多
和同贏左幾隊強隊啦
係唔知點解呢一年打利記好似腳震咁啫

比奧子姦完創傷後遺症

無睇

續多一年比佢

南野又係新仔,
新仔又係新仔,尋晚個情況係屌新仔,所以我先咁講姐
其實我都想睇南野既

其實官方吹到咁行
一簽就10幾個post 練習下又幾個video
好易招人妒忌

不過asian係西方國家度度都係咁
首先就係要證明自己

個樣幾型又幾敦厚

根本擺撚錯位
搵力子出波南野頂 尋晚真係睇到笑

巴西總理明奴
西班牙總統屌摩
比利時總統米囝
瑞士總理沙短
克羅地亞總理老虎
喀麥隆總理馬貼
英國首相軒達臣
幾內亞總統雞達
日本首相mino

要踢到son咁當地先會令個個都尊敬自已

其實力子幾下鳩射仲離譜

今個冬季轉會窗暫時唯一收購
有多D關注都好正常丫

力子係咁上下
大賽球員

咁你捧到個期望值咁高
一陣打幾場都未配合到咪比人踩到乜咁

之後就好多內部問題

希望之前沙文個d心病唔好發生係奧子南野度

但自從文尼發過一次脾氣,
沙拿先多左交波喎
應該無心病喎

南野份人夠謙虛 而且新黎應該唔會嘅
反而力子都玩大牌嘅話 佢真係憑咩

N賓出波俾小學雞頂 記一世

歐聯英雄

呢個真
唔搵力子打中鋒真係

上半場出鳩陣
下半場變陣扮戰術大師

佢30歲up 如果其他英超肯開兩三年約一定有保障同吸引力過利逐年逐年續佢
所以睇佢想要保障定想贏波

正想用錢嘅話夠生活無憂啦
我諗啦子都想要榮譽多過咁快就去中下游

其實問題係兩邊內切不足
搵南野試踢假9冇問題嘅

其實南野擺明排得前過jones架啦
係唔知做咩D人係度嘈歧視CLS

又唔係踢到法比加C咁
唔比波咁過癮

琴日la子超班

Henderson : 老豆
Lallana :老母
琴晚湊仔湊得好辛苦

係咪有D似某會員?

平日la子半隱形
琴日突然變大佬

Prime Minister Jordon 軒達臣

個咀妹下妹下咁

AB? VVD?

AB 國防部部長
VVD直情係 King of Netherlands

巴西有明奴
荷蘭仲有老母同vdb

唔係下嘛 唔覺有邊腳好波

所以話真係點都會有你呢啲平衡時空球迷

有全盛果季既8成

呢個真 明明全部人仲講緊la 踢到青年軍咁

呢個幾好笑，高巴拿話當年喺晏菲路踢紀念賽，贊助商帶咗個Witch Doctor嚟落咗降頭，話高巴拿一日唔喺球隊，利物浦都唔會再贏聯賽冠軍

而利物浦亦真係一直贏唔到，高生話惟一解咒方法就係要去晏菲路龍門框屙篤尿

之後佢2014年就去咗晏菲路龍門屙尿，屙完一邊想去場另一邊時畀人捉到趕走咗，直到2018/19球季，佢話當季再贏唔到聯賽佢就去屙埋另一邊龍門，最後佢季尾真係咁做，不過安全起見，屙咗落個樽先再灑聖水(Twitter comment有片)..........🤣🤣🤣🤣

#LFC #YNWA #OLSCHK #Witcher

原來係佢

會不會太寸

佢串開

得些好意須回.....

如果今季都贏唔到
下季就屙C

係咪應該 南野 力子 宗師3個掉位？

個philips仲老過gomez 踢成咁究竟係想點

我地利雖遠必誅

我都想問matip想點
原本話11月尾出得,到今日都未出得

冰奴幾時復出

見到精壇有人J philips 係咩事

佢地又名 馮人j

講起青年幻幻中堅以前有個Masterson去咗邊

呢個世界冇咁多天才球員
Gomez 18歲已經好老練

希望月尾前
不過估唔到張仔咁快出得返
以為佢又兩三個月

勁撚到癲
一個人carry

我地右閘好似係青訓最多上陣幾會
唔計taa 以前有wisdom kelly 根少 黎緊williams 應該都有得踢下

咁係Gomez 好彩啲
我利前幾季復甦緊有出佢交學費
仲要有75m級中堅教路

因為閘下限最低上限最高
真係要差既話 是但搵條柒頭企邊依世唔過半場都得

芥蘭強又鳩鳩地
毒梟又傷又黑洞

佢15年debut踢左閘已經覺得好屈
英冠買返嚟 中堅改踢左閘已經勁過屌摩

Randall

咁多個應該佢最廢

smith

Smith左閘
出左球靚波比力子頂入就比人吹到上天

話時話Smith 出波都幾好j

踢緊澳職好似

有傻9接貨

好想睇vvd同philip 同場

不了

MLS

用我哋個vdb換阿積士個vdb制唔制得過

好似友誼賽試過

加70m應該得

2020啦 仲用托7打選

vdb+philips應該好睇啲

呢個硬件出哂事
先唔講慢 又唔算大份食唔到位 判斷又差

Phillips 應該番史特加喇

佢好高企喺頂上功夫好差 爭頂冇球贏
判斷力差 成日判斷錯球嘅落點
位置感差 成日失位
速度加轉身慢 成日比人輕鬆爆過
腳下功夫差 成日比醫院波
總之就喺冇一樣嘢突出 樣樣都廢

但喺*

牙強遲出世五六年跟牙普應該屈G

有季跟爺爺踢ST幾勁

樣樣都廢已經幾突出
對上一個係diu mon

好難講，taa宜家過中場就睇位放波，唔好話打閘打中場都唔係個個有視野做

agger
robbo 出波都好勁 但都好似冇TAA 既vision

屌摩如果唔係踢閘
而係踢翼,可能而家仲喺後備席

Robbo配點去左防守+速度

有無人J緊

我哭𠹌左利市傳奇

想出錢幫佢起銅像了

其實Robbo都有d缺點
落場個心理質素未夠強
尾段成日都會魯莽

R霸final
我都哭能左

對李城

米能甘拉 人刀走了 尊重拉

其實gj都幾慘
果年同謝4一齊走 佢就好似靜靜熱走

不過我覺得佢真係幾廢下

唉近年唯一機會
好驚第時俾人笑我地冇歐霸
唔係話打就有得打架嘛

圖已cap 三四年後上翻嚟bin你

又要俾人瘋狂鞭屍

半夜唔訓都要睇 結果冠軍矛左

1001

11

失敗乃成功之母, R霸唔輸可能冇咁大求勝心踢上年歐聯決賽